大家睇到呢兩張圖有咩感受？

我真係唔知講咩好。我覺得係呢個地方要生存都好難

每個月既人工扣埋家用月月清，究竟我番工係為左咩

點解民望越低，反而越有得加人工

狗官

呢個社會點解可以咁反常